[忽發奇想] IT9入，點樣可以隱藏到網頁既文字

如果有心人早晚都mon住討論，如babykingdom 香土
點樣可以避過不法之徒既監聽

如果將先將你要打既野打+save做JPG/ 任何圖片格式
再up幅圖上網 咁觀眾又睇到 有心人又search唔到 可行否